iPhone XR 定 8

iPhone XR
iPhone 8

等X plus la

iPhone xsm

8plus或成最大贏家

8 係咪lcd mon

xs

係

咁點解講到xr咁廢

720

因為賣6千仲係用LCD 仲係720p 仲要係6.1吋
三重唔清

呢部真係狗也不屌

6千買粗框6.1" 720 LCD

8定8+?

128係近7千

咁8係咪都係 720

Xr肉酸到呢

8 係，8 plus唔係

8係

係唔係都係冇3.5頭? 真係好唔方便

當然無喇

問題係 價錢升
mon愈大應該resolution要升先啱
變咗個mon退步

咁8都唔平啦 兩部都係lcd

其實我覺得色水同8/8+應該都係一樣
但感覺變左m額就睇到變左好厚黑粗邊咁

我都諗緊邊部好
見你哋狂屌xr個mon但其實兩部機個mon個ppi一樣架喎

但係佢今次買邊部都唔送3.5腸仔